史上首次 紐約州因衞生威脅列重大災區

史上首次 紐約州因衞生威脅列重大災區

美國總統特朗普周五（20日）宣布，將紐約州設為「重大災區」（major disaster area），此舉可讓聯邦政府提供數十億美元援助資金抗疫，今次是美國史上首次就公共衞生威脅宣布進入重大災區。

同日較早前，紐約州州長科莫宣布下周日（22日）起所有非必要業務的僱員需留在家，並禁止所有聚會。他指︰「措施會令人感到不開心，要譴責就譴責我，我會對此負全責。」大紐約交通運輸管理局指，19名紐約巿巴士或地鐵員工確診，另外4人則在長島鐵路工作。

截至周四（19日）晚，紐約警方有20人確診，紐約消防則有14人確診。紐約州升至逾8500宗確診，死亡人數最少38人。

措施會令人感到不開心，要譴責就譴責我，我會對此負全責。

型撚到

咁先係架嘛
想屌咪由你屌
應做既就做 畏首畏尾點做決策人

同上次北海道個知事講啲嘢差唔多

知道邊個搞到你地無街出就得

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

燒山....

左膠繼續no racist囉 死全家都唔緊要 最緊要唔好racist

冇計啦,鬼叫全球最大嘅華埠喺NYC咩,成個曼哈頓東南邊都好似中國城咁樣

燈到呢

The Division...
Warlord of New York...

屌,又燈中

Division

感覺兩兄弟超大牙齒印，好癡線

好好笑

Push

關乜撚野事

覆錯sor，想覆你樓上